notebook 用Bluetooth mouse ~

要laser 或更高technology, 咩表面都會用, 最好有back 制
有無介紹

G pro wireless

MX master 2s

同意